男朋友放唔低 ex可以點做？

話說啱啱同男朋友拍拖拍咗一個月，一開始嗰時候佢有提過佢未放低佢個 ex，但係因為佢同我講佢都鍾意我所以我哋就開始左。到今日佢又提起佢個前度，我發咗少少脾氣冇理佢幾個鐘。之後聯絡番佢話想要一個禮拜時間俾佢自己過，我想問係咪好大機會會分手💔
因為我對呢段感情都好認真

佢嘗試習慣緊無你既日子有冇問題

same

認真，咁樣好辛苦，會成日亂諗嘢，放過自己啦

有

講講下佢提起見到佢 ex既嘛嘛入左院

唔夠鐘意你姐

分手啦屌
未放低一乜撚野齊呀

1個月都係熱戀期
應該係一段關係最甜蜜果一個月
你地就已經冷靜緊，收硬皮啦

我講說話係難想架啦
係你唔想聽既說話
但呢啲係事實

同佢分手，咁你變咗ex

可以分手

唉 你又講得有道理

我應該呢一個星期都唔好搵佢？

屌未放低前度又撩9第二個
你男朋友好唔負責任
樓主凳你慘分手啦

好少事姐，原來拍拖係suppose 唔可以提起ex?
因為見大家都覺得係要分手咁
咁我覺得都還好既 但有時個心會唔舒服 拍咗半年
而家已經睇開咗
佢亦都唔再點提以前嘅事

比啲時間佢啦
相信自己可以令佢放低到ex
呢個禮拜比佢諗下以後係咪可以全心一意咁對佢
如果唔得既話勉強一齊只會令自己辛苦

全心一意咁對你**

唔係唔提得
佢：之前女朋友個嫲嫲入左院撞到
我：係 ex/前度 唔係女朋友
佢睇到我打呢句佢話佢有啲唔開心
唔知自己想點要一個星期時間

咁樣唔多掂喎 你比佢諗下冷靜下都好
費事做咗水泡
佢放低個ex 同你一齊 先對你公平

呢一個星期我好難捱
唔知佢想點

將佢變做ex